Q:TOPICCHANGES
None
A:Đồ Gia Dụng
Q: Cái bát đâu?
assets/images/bat.jpeg
assets/images/thia.jpeg
A:assets/images/bat.jpeg
Q: Bình sữa đâu?
assets/images/coc.jpeg
assets/images/binhsua.png
A:assets/images/binhsua.png
Q: Con dao đâu?
assets/images/condao.jpeg
assets/images/caixo.jpeg
A:assets/images/condao.jpeg
Q: Cái ghế đâu?
assets/images/thia.jpeg
assets/images/caighe.jpeg
assets/images/caithot.jpeg
A:assets/images/caighe.jpeg
Q:TOPICCHANGES
None
A:Động vật
Q: Con chó đâu?
assets/images/dog.jpg
assets/images/cat.jpg
A:assets/images/dog.jpg
Q: Con gà đâu?
assets/images/duck.jpg
assets/images/chicken.jpg
A:assets/images/chicken.jpg
Q:Con chuột đâu?
assets/images/rat.jpg
assets/images/rabit.jpg
A:assets/images/rat.jpg
Q:Con vịt đâu?
assets/images/chicken.jpg
assets/images/duck.jpg
assets/images/bird.png
A:assets/images/duck.jpg